未睇銀行守護隊既手足入黎評下套戲值幾分

個人覺得一定係0分

首先套劇情已經大致估到

男主角發現自己天賦異品之後去搵老豆，期間發現大陰毛。同班手足打生打死，依哇鬼叫之後又解決宇宙危機。中場洒下鹽花搞埋d 懶好笑既gag，再係完場loop20分鐘字幕整個三十秒綵蛋出黎，就係咁多。

完撚全冇深度，畫面十足十hbo膠劇，最抵死連畀影迷反思位都冇絕對是垃圾🤦🏻‍♂️

聽講片尾有5條片

嘩屌，想點呀佢以為真是咁多人好得閒睇埋完場字幕先走咩🤦🏻‍♂️

Fans咪會囉
利申：Fans

岩呀ching

100分 因為marvel

啲細蚊仔入去睇片尾ja ma
見到啲彩蛋就V嘩鬼叫

講咁多你最後咪又係入場睇

依個真，仲會即刻拍埋片扮晒kol